屌奶星，好掛住地鐵八點收車嘅日子

日日六點鐘準時收工爽撚到

條街冇人行得好舒服

聖誕果陣試試佢囉

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

你啱

鋪頭都好早收，好似去咗外國咁

黨鐵繼續早收啦
反正都唔搭

去旺角啲空氣都好似清新左

我都覺
黨鐵最好呢世都早收

最撚好朝早八點先開車

而家又好似多番好多支那人落嚟

佢哋依家識揀日子地方，星期六日唔去旺角銅鑼灣就冇事

今個月慳咗成皮野，因為放工即刻零消費返屋企

之前上水真係少左好多大陸人
條路又好行，空氣又清新左
而家唔知做乜又多番啲水貨客落嚟

差咁多
我成個月連家用支出都係一皮

食下飯飲下酒都好貴

好富貴